譚惠珠：看不到逃犯條例較基本法23條更惡

【Now新聞台】基本法委員會副主任譚惠珠指，修訂逃犯條例只是處理移交逃犯問題，過程須符合國際標準，質疑有人指這次修例比基本法23條更嚴重的批評。

譚惠珠又指，如逃犯條例修訂獲通過，將為處理台灣殺人案移除很大的障礙。又指樂見可就貪污罪移交逃犯，認為對香港作為國際金融中心有很大幫助。

鬼拍後尾枕
認23條惡喇咩

直接承認23 條好惡
中共多得你唔少

你共產黨隻狗嚟㗎咋，就算共產黨殺撚咗100萬個香港人你都睇唔撚到㗎喇

修訂逃犯條例只是處理移交逃犯問題，過程須符合國際標準

支那標準已經成為國際標準了

支那話要就要
洗咩講咁多
依家仲可以光明正大咁攞人